香港女孩Celine 震驚好多美國人！

如果生係香港 只可以參加殘酷一叮

um okay... you do realise AGT is the equivalent of 殘酷一叮

On9
佢係香港住讀國際學校

Um okay, do you realise AGT is equivalent to 殘酷一叮？

係咪應該咁？定我真心左

Btw 只係後者抄前者變成騎呢節目，製作級數、表演者質素、獎金差好遠

呢d一定係有米兼讀國際學校架啦

this one ?

其實好普通，
呢啲隔硬CHOK 大人聲好難頂

引酸文高質post

Connie正好多

唔識英文就唔好衝出來柒

1Equal in value, amount, function, meaning, etc.
‘one unit is equivalent to one glass of wine’
More example sentencesSynonyms
1.1equivalent to Having the same or a similar effect as.
‘some regulations are equivalent to censorship’
自己上oxford dictionary睇

點聽都係細佬聲wor

我起雞皮

好普通wor...

一早去左支那表演吸金啦

酸到

Facebook 睇人留言話個女仔單非黎

連登同台下觀眾就係中外文化差異既寫照
外國你唱得好就一定讚
香港傳統意想唔讚得 驚人囂
唱得好都搵野彈下
槍打出頭鳥
低質

講得好

我都有起雞皮
如果佢唱歌唔係一嘢就爆
係漸進 慢慢勁落去 聽得會舒服啲
利申：唔識唱歌 正係識聽

上面已經有幾個

其實真係好普通
講事實 唔關酸唔酸事 亦唔知佢有咩值得我酸

真係唔明
就算唱得唔好 人地都夠膽去外地面對咁多觀眾啦

有冇人知點可以唱到咁實聲，我試個陣把聲會好纖咁

乜都踩，唱得好都要踩，好嘔心

召喚m記合照

唔洗唔明
依d就係中外文化差異
都係唔鍾意人叻過自己
佢地會去搵好多果個人既缺點去盡量說服其他人覺得佢都係唔叻

就算唔好聽 都未叫唱得差啊？
唔讚都得 但唔駛一有香港人紅到就即刻踩啊？

咁你上去唱囉垃圾。人地9歲細路女唱得咁好都要踩。你冇撚用㗎喇，死撚咗佢啦。唔講仲以為你係天王巨星 連登真係多得唔少你呢d垃圾

無錯

痴線講下自己感受都要屌
9歲又點 覺得普通都要夾硬讚到上天?
話酸既有咩值得酸 ?
香港真係多得唔少你地
永遠講真說話都要比人屌
結果個個扮道德撚 企哂道德高地
結果關愛座批鬥呢d咪因為你地先出現

做咩啫你，+ to 係當adjective 用，+ of 係noun，你有無睇哂oxford dictionary成個entry嫁

聽左一秒cut左
頂唔撚緊

而家要未睇片先讚左先
如果唔係又比人話批鬥

呢邊仲好笑
又捉grammar

睇下d留言就知香港唔適宜有人才

話好普通果D連登仔，9歲果時唔知做左D咩咁唔普通呢？

冇感情純粹用力壓把聲出黎
當然係好過90%普通人 但全美一叮一定有好多好過佢
唔知係咪因為見亞洲「華人」就咁hit 但比賽中尾段一定晉唔到級
不過初賽不嬲都係好鬆手 亦有好多差佢好多

勁係勁
但唔好講到震驚美國佬先得架...
季季都有一兩個𡃁仔𡃁妹唱到咁架啦
你唔悶我都悶啦

中肯

想點阿
人地至少有勇氣上台演唱阿
無聊唱得好唔好
都值得鼓勵！
香港人
剩係識踩低人地抬高自己！

普通一個細路唱歌都吹奏得咁勁，只可話 d PR 做得勁

佢咪香港人囉你老味

人地外國就算覺得差都唔會打咁大段嘢講點點點
所以話你地酸都不無道理

係咁震音就話好聽

連登咩都踏左先

好撚造作

根本兩個級數啦
聽呢個小妹妹唱我剩係得好聽既感覺
但connie唱rainbow嗰陣係真係有起雞皮，覺得好似唱入心入面既感覺咁

連登仔9歲個陣做緊咩？

佢早幾前參加過大陸既中國新聲代
想紅紅到出面

唱titanic 點唔鳩叫呀

用番自己唱腔唔好扮人好d

Post 總結
1. 香港人鍾意踩人
2. 香港人鍾意捉人grammar

結論係 鍾意挑人毛病，但自己會呻生活係香港好大壓力

利申唔係講緊100%人 （知實有人講乜野一碌鳩打一船人）

學習不嬲都係先模仿 後演變創新

上面已經有一堆啦 仲話唔係酸

個個節目唔係要美國護照做美國人先上得咩？

好廢

聽下咩叫感情先啦

我9歲果陣都唱到啦，係黃飛鴻叫我去習武

淨係講佢唔怕係咁多人面前表演已經勁過一大班連登仔
個女仔

普通料黎姐

老豆有錢

Ohh you grandma nazi!

佢老豆係歌唱老師黎 細個已經不停train個女
就咁睇條片 第一下我都覺得好聽嘅
但係聽耐左 同呀GEM鳩叫一樣 無感情
個細路仔去AGT之前已經參加過好多中國show
好似係國慶晚會有請佢黎唱
老實講 唔係想踩底佢
而係奶共嘅細路女 要我讚佢? 不了

9歲細路女撚識分咩叫奶共
老豆老母叫就要去架啦

you do realise 冇錯

條片咁多人睇？

可能仲細 或者慣左機械式訓練 感情真喺唔多

佢老豆好似係咩歌唱教授
叫譚順生
最近仲出左翻唱碟
聽佢唱上海灘真係嚇親我

老豆係共狗黎

條𡃁妹之前都好出名啦

d父母都係呀
咩都係挑缺點嚟睇
心態係想你改進

原來係Dr. Steve個女

係幾好，但完全唔覺有咩咁特色
吹大左

起左雞皮
雖然巴聲唔好聽
但唱功好勁
有前途

唔駛架,有一季有個日本仔上去拿埋冠軍

聽完我都震驚咗

可以係咁多人面前，外國人面前，攝影機面前都咁有自信，發揮到咁好

香港有幾多個大人夠膽，仲好意思踩人

唔識欣賞仲係到屌屌屌，只係顯露緊自己心態有幾咁醜陋

以為比負面評價就顯得自己與別不同

Celine頂盡有實力
但果時既Connie直頭係天使之音
Amanda次次喊
聽過Connie會覺得Celine無乜特別

咁的確係幾好聽既
不過好假 頂唔順
同埋佢老豆果陣上東鳩閪望一家人假撚到

搞清楚
有實力唔一定好聽
GEM就係最好例子 (當然佢本身d歌都係7)

佢膽量同埋應對比好多9歲細路都好得多
第一次聽我都覺得佢唱得幾好聽
但聽多幾次 就可以留意到其實佢真喺無咩感情
估計佢喺屋企唱咗1000次都有 仲要佢老豆會喺佢一邊唱個陣 執佢發音 高低音個啲 先會有咁「完美」嘅表現
但喺完美嘅技巧同埋聲線唔足夠打動人心
技巧同聲音只喺你詮釋歌曲嘅工具
而首歌嘅內容同埋你嘅情感先喺首歌嘅意義

認真無乜特別
唔係你地講到曉飛咁勁
普通一個人都可以唱到同佢差唔多
不話對答如流果下反而要讚下

香港人係咪讚下人都咁難？

人地罵坐關愛座既人都係真說話咋喎
講下自己感受都要畀你班連登仔屌

呢個真係典型痴撚線憤青嚟

呢個時候班友就會話"講馬洗唔洗跑得快過隻馬先有資格呀?"

唔好話佢唱成點 9歲黎講當住一班外國人面前上台表演剩係果份自信台型已經好難得 就算你話佢之前上過其它節目有類似經驗都咁話 你諗下你9歲果時做緊乜 我自問19歲果時都無佢果份自信

你唔計埋人地老豆老母洗幾多錢落佢到
窮撚有天份都冇用啦，冇錢
冇錢咪落公園玩泥沙囉
有咩可以做

當年林昇湋都好有guts

無人要你讚到佢上天喎
但潑少一兩次冷水係咪會令你好唔安落呀

呢啲唔係道唔道德撚嘅問題
係外國人同香港人心態上嘅分別
外國就算唱得難聽都未至於好似你地咁衝住出黎踩
何況佢嘅表現用9歲細路做準則根本唔會失禮
你班人就好普通啫一般啦etc.

仲要講咩香港多得你唔少
香港就係多你呢種仆街先死得快

香港就係咁

認真咩 好多youtube片d垃圾cover
成班人係留言笑尻人